係咪其實每個人都係騎牛搵馬

多數失戀都係因為第三者
自問以前拍拖真係乜都唔識
但一路有改 嘗試體諒多啲
但發現好似無乜用
因為只要有一個好過我嘅人出現
我就會功成身退

成日覺得自己做好啲就會可以留住身邊嗰個
但原來無人會為我放棄成個森林

+1

Same here bro

唔係嘅

我好認真但無人對我認真
好似永遠認真便輸了
唔認真嗰個就繼續風流快活

唔係，只係你咁啱搵咗個騎牛搵馬嘅衰人啫
你都識講森林啦，其實佢都係森林嘅一棵樹嚟
加油 巴/絲 ，你會搵到個比佢更好嘅～

我自問真係無 一路都視佢為結婚對像 佢有情緒病我都成日關心佢 就住佢 幫佢搵左醫生 仲因為佢去左讀psycho 結果都係不敵新鮮感

我同ex都謝絕異性接近咁制
我覺得男做到既話
女都好肯合作

多謝你
希望唔再做賤男磁石

你本身係咪好唔靚？

新鮮感
我又係每次拍拖都希望對方會係結婚嗰個
但要搵到個同自己夾 又對自己一心一意嘅人真係好難

一齊加油

我拍拖真係會同異性保持距離
連pm都唔會有
但男友就唔會避忌 仲會講下miss you嗰啲

我唔知咁諗啱啱 但係只可以講未真係好清楚果個人 唔好有太大期望

應該正常/中上樣
單身嘅話都會有人approach

但自己犯賤
鍾意親都係對我麻麻地好
但我又會中個頭埋佢
會對佢好好
但通常越對佢好就越唔珍惜我

我而家都唔敢諗太多
覺得拍拖嗰刻開心就繼續拍
拍到頂唔順嗰刻先算

但就算唔當佢係結婚嗰個
拍拖嗰下都會認真拍
接受唔到一拖幾

無錯 就算對愛情有幾死心 都唔可以做果d曾經hurt過我地既仆街

有時都會諗係咪只要自己唔再認真就唔會係受傷嗰個
但又唔想做仆街 又玩唔起
拍拖都應該會繼續認真
但好驚以後都唔再信人
成日都好驚男友出軌/暪住我落club食女

認唔認真到 其實未必控制到既不過我都未敢識新女朋友 希望你遇到個更好架啦 有咁多人比d仆街hurt 過 姐係代表仲有好多好仔